［整理］黑警醫院凌虐長者經過

2019年6月25日晚上約11時，
62歲男事主醉酒與人爭執被捕，
後被送到北區醫院。

事主四肢因醉酒被綁於病床，
整個人無法郁動，然後被送到紊亂獨立病房。
該病房為單人病房，
只能容納一張病床。
病房內設有閉路電視系統
（醫管局：
病房若加裝明顯鏡頭 會被某些病人拆下）
所以病房設有的是 隱密的鏡頭。
病房外亦有通告說明病房內有鏡頭及會進行錄影。

當日凌晨時間，
事主多次被至少兩個軍裝警員凌虐，

1. 包括用警棍插下體 再放近頭部
2. 拳打下體及腹部
3. 將手腕拗向床邊欄杆
4. 用毛巾 上衣掩蓋口鼻
5. 撐大眼睛用強光照射
6. 在耳邊大叫
7. 掌摑
8. 扯腳毛
9. 大力擠壓眼睛位置
10. 恐嚇事主會對其家人不利
在其耳邊 逐個讀出家人名字和住址
稱：我會搞你老婆同兩個仔

事主個仔曾於約凌晨一時到醫院探望事主，
當時事主雙手被手扣綁住於身後，
警員要事主壓住自己對手瞓喺病床

事主個仔曾要求警員將事主雙手分開，
警員拒絕 稱「我唔想㗰咗我個孖葉」

事主個仔：
事主大叫要去廁所，但不獲批准，所以失禁，
片段所見警員不斷把上衣放進事主口中，
係因為衣服被尿瀨濕，要事主飲自己D尿

事主個仔見到受傷警員只係痴咗塊膠布。
但在場警員就指事主襲警 要被扣留 等落口供。

事主個仔約凌晨三時再到醫院探望事主，
事主不斷叫個仔走，
懷疑事主因被警員恐嚇會搞佢家人，
所以當時未有向兒子告稱被警員凌虐。

事主及家人曾向警察投訴科投訴 但無用。

事主傷勢：
右手無名指被屈斷
身上佈滿瘀痕
下體疼痛
情緒受影響

黑警酷刑片段 ：

片段原本無聲，字幕由林卓廷根據事主描述加上

片段由醫管局閉路電視鏡頭拍低
(時間 02:23:30am - 02:51:39am)
醫管局根據個人私隱條例
於片段打了部分格仔去遮蓋涉事警務人員樣貌
醫管局相關人員已確認片段中為軍裝警員

黑警死全家

(第一次開po 有錯或有補充請指出)

推 黑警死全家

推

我屌

睇撚爆佢

屌你老味死黑警

漏左扯頭髮

push

痴撚線

612 721 811

推文字版！！！

黑警死全家

推推推推

痴撚線嫁！！！！！

唔止黑警， 撐黑警既都要死全家

黑警必須死

黑警真係黑警

PUSHPUSHPUSHPUSH

班仆街真係垃撚圾

PUSH

推到你冚家剷死黑警

好完整的節錄

黑警要死全族推

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

dllm 有邊一樣做到呀，仆街

屌，黑警死18代。

黑狗死全家

記者會Bingo

沒有證據顯示係有都動作的係驚員，現已拘捕該名事主進行調查，亦同時請當時在場嘅人士主動聯絡驚方提供資料

唔推唔係人呀屌你老母

醫院都咁啦
可想而知係俾人捉左去羅湖邊境戈班。。
屌好嬲呀

推呢個

資料詳盡 推

嘩

屌你老母
黑警死全家

屌你老母

黑警死全家!

推上國際

曾向警察投訴科投訴 但無用

屌你老母 老人家都咁打

好想攞刀捅撚死班黑警

多謝你第一次開post咁整齊排序

無名指。。。。報復？

反了反了

仆街黑警死全家

Dklm

Pish

長者係咪黃絲？

死黑警

解散警隊

真係太嬲

同埋唔係個個有時間睇曬林卓廷個記者會
所以整個文字版比大家睇

屌你老母死黑警

唔該哂你

屌 係吾撚係人啊黑警

Fillmore

推 黑警死全家！

Dllm

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.

好撚嬲

手指被屈斷.....

未必係
班狗其實平時就係咁做野
平時大家都覺得因為比狗拉得既都係搞事/唔係咩好人所以一直都冇人理

只係而家對和平示威者同細路都咁先咁令人反感
但呢段片就正正反映左連冇政治考慮一個普通人都可以咁既時候
義士會受到咩對待真係唔敢想像

黑警死全家都唔夠

721 811

Push

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 823萬人人鏈 721 85 811警黑勾結無法無天

根係CLS

記者會入面 屋企人講左爸爸係支持民主自由既人 而當時飲醉起衝突都係因為討論時事

時間果到個9字有冇個最正確解釋

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

無論係咩政治立場都唔應該受咁樣對待

Cls

好荒唐，我地幾時變到見到警察係驚，係要跑走

你班警犬正垃圾
學歷低eq差正係識洗橫手
快撚啲俾天收啊

重組警隊
成立獨立調查委員會
落實真雙普選

612 721 811 819

長者得罪佢地啲咩要咁虐待佢
有病 幾撚時變到公安咁撚樣

6月25日到今日 呢幾條友肯定變本加厲啦屌

推撚到呢啲賤蓄永不超生

所有黑警落地獄

黑警落地獄！！！

我祝福班popo他朝君體也相同

唔推唔係人

一定要推到上國際

依家黑衫出動埋呢d 招數 抺黑警犬

一至五比我抖下得唔得呀犬犬 你得閒又整單咁嘅野出黎

又黎一日兩更 準備圍狗屋

62歲都搞，我屌你老母啦黑警

求皇天擊殺

有無人答到點解段片 2019個9字係黑左同大左 呢樣好緊要 答唔到既話黑狗會話唔係今年發既事

tui

我屌你老母死黑警

推dllm

推到仆街

食屎警

呢啲就係香港警察做嘅野

黑警必須死

仆街

變撚態 黑警等天收

屌你老母，我唔撚理你果個飛天南定黃絲藍絲，入得醫院就唔可以咁樣去搞尻人。
依家比人影埋，你班死黑警對老人家都可以咁，近排比人拉果d後生仔死撚硬啦？冚家鏟！
拎強光照人，你老母，你做乜撚野？swinging flashlight test ? 你老母，你有資格咁做咩？

唔推唔係人 屌你老母

查返出入院紀錄咪知，點撚樣有得拗

落地獄啦
mon post 黑警帶埋你全家呀

黑警必須落地獄

屌你老味

推爆佢 黑警全死家

黑警

畜生

痴線 黑警一定要死全家

唉

香港警察最撚賤格

十分清晰，等睇黑狗割席

大家身邊有冇撐警人士?建議以大家比佢哋咁受下佢哋最愛嘅黑警點樣對人

推到黑警仆街死

死黑警！

國際傳媒見，係咁

黃絲都咁
發夢比人拉個啲一定仲誇張

有冇前因？點解事主會同人爭執？

警察同佢有咩仇

死警死全家

有一幕係個老人家自己
”hum”個頭落張床到嘗試自殺
好心痛

死黑警我屌你老母！！！！！

屌

Dllm 同大陸有咩分別

咁又唔得，好多巴絲有撐警屋企人

偽進仔真係唔識字？
人地寫明有閉路
真係做得警察都係弱智

612

721

811

屌你老母 黑警真係要死全家

事主及家人曾向警察投訴科投訴 但無用。

屌你老母重組警隊呀

推 屌你老尾

推
黑警死全家

屌你老母 呢班咁既野仲有資格執法?
呢度唔係軍政府大晒?

關於個9字係黑色

好嬲

重係冇原因
純粹自己覺得好玩
偽進仔

推 屌哂黑警老豆老母

推，黑警全家不得好死，老婆仔女俾人賣去火坑，死無全屍

怒推

黑警無一個無辜

幾時先有報應

真係cls

黑警死全家
呢單要煲撚大佢
唔係淨係針對示威者
而家連普通市民都威脅到生命安全
普通市民嘅日常生活仲係咪安全

屌。。

推 好撚恐怖

黑警死10世都還唔清罪孽

真係好撚仆街

痴線 唔忍心睇晒
點解打得落手

推到警隊解散

唔係人呀！死仆街！
你無啊媽生架黑警

係醫院都咁，
係拘留室真係gg

全部黑警不得好死 雙親末期癌症擴散全身 無仔送終 生左小朋友既都係唐氏或弱智 黑警死後都要落地獄

睇唔到片 但黑警死全家！

累警死全家

右手無名指被屈斷

Tg有人話

時間：今晚20:00
地點：上水火車站
人物：咁岩經過既北區居民
事情：現場決定
注意事項1：請勿帶耳機
注意事項2：永不割席

以上為整合內容，無大台無號召人
大家咁岩經過，歡迎補充/ 修改

無一個係無辜架

黑警無一個係無辜架

整個社會架構都係一個個別事件
再插一句倒果為因 你唔出街咪冇事囉

屌佢啦 唔推倒政權唔罷休 冇中間落墨

屌你老母死黑警 死全家都唔夠

好撚憤怒

屌你老母死警狗

超級離譜

特首仲讚

畜牲黑警

俾啲藍絲擘大對眼睇清楚
乜野叫好人好者唔犯法就冇事
另外 推上國際

黑警唔死真係唔得今次

推 唔撚好再打飛機啦件事從來都冇任何進展！

五大訴求 無一到手！

推 警察死全家

推！黑警死全家！！

黑警真係好仆街

黑警
屌 殘忍到 7分鐘我都睇唔完

黑警死全家啦屌你老母

所有襲警罪可能都係警察捉人虐待既手段

英文字幕版一齊推上Twitter

pish

推 黑警死全家 禍必及家人

DLLM痴撚線

死黑警 垃撚圾

黑警死一萬次都唔夠

Yes

無雙真普選咩都無用
無只會20年後無限重複
五大訴求 最後一點最重要

痴撚線。。。

食屎狗黑警

大大力推 黑社會打人

人渣

屌你老母枉為人

飲醉酒嘅都咁對待 可以諗到反送中俾人拉嘅私刑到點

嬲撚到有啲失去理智

事主兩個月前向警方投訴無用
之後先搵林卓廷幫手

林卓廷同醫管局聯絡
醫管局兩個月後先提供出呢段片段

根據林卓廷所講
已經知道片段中警員嘅編號 但唔會公開住

分析好詳盡

可唔可以喺 wikipedia 整一版去紀錄呢件事

大家應承我呢世都唔好原諒香港警察
好唔好！

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 機場交通壓測（已取消）
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 85 811 820

死全家

我屌咩

無論男女老幼被警察都用過份武力對待過，侮辱過，根本破壞法治果d人就係警察自己，攪到香港咁亂嘅人就係警察

推啊

保持憤怒

推 黑警正仆街

正仆街 DLLM 盡快起個幾個黑警連屋企人出黎
全香港一齊恐嚇返佢d屋企人
唔好比佢地離開香港

好仔唔當差

死公安 醫管局
香港人絕對唔會原諒你地

推佢老母, 黑狗出我地糧, 仲危害市民

不知所謂

推啊 好嬲啊

睇完就send俾藍絲親戚話你地係下一個

屌你老母黑警真係痴線

推 好撚嬲

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

嬲

片段由醫管局閉路電視鏡頭拍低
(時間 02:23:30am - 02:51:39am)

28分鐘
你地就睇到咁多野

48小時呢？

可唔可以應承我
同任何警察，前警察都斷絕來往

涉事警員死全家屌你老母點做得出

唔該哂整理

仲有佢老豆無名指天生係冇左最上面嘅關節
係唔可以好似普通人咁屈曲
但黑警監生屈 屈到斷撚左
同埋佢老豆有段時間憾頭落欄係因為被虐虐到想自殺
屌佢老母

死全家啦

永久置頂

天怒人怨

推到記者會交代

嬲到PK

無一個黑警係無辜
啊，黑社會先岩

推啊推啊

去聯誼下

睇完文字描述，唔敢睇片
黑狗零人性

對政府忠誠 已做到

死黑警 同大陸公安有咩分別

伯伯

forward俾藍絲睇，等佢地睇下警察有幾唔和平，幾唔理性

屌有片
唔會咁on9啊

你老母個閪死黑警！！！！！！！！！
一定要死全家落地獄！！！！！！！

藍絲依家話條片係造假

重申
片段由醫管局提供
亦有相關醫護人員確認
片中為軍裝警員

Tui

推到全香港黑警全家死撚哂

嬲到仆街，屌！！！！

好撚癲
稍微有良知嘅人都唔會做呢啲行為啦下話
不過做得黑警都冇良知㗎啦

推出國際唔該

黑警死全家！
邊個係黑警自己對號入座！

同支那有咩分別

之前都唔信要班納粹會要女裸體搜身

現在我信了

黑警快啲死全家啦

屌你老母仲仆街過黑社會

黑警死全家！！！

Bump

不畏懼

Fai lun d sei la huk gang

啲公安係咪睇唔撚明繁體字 所以唔知有鏡頭

推爆佢，死黑警

屌 黑警死全家啊

推推田

……地犯罪

畜牲

冇警察係無辜㗎dllm

黑警快撚啲死全家呀

推啊 dllm

推 清算黑警

推到有英文版

黑警真係食屎大

唔小心負皮咗

想知個呀伯得罪佢地乜野？
本來以為係示威者 但原來係醉酒
D黑犬係心理變態無原因去凌虐全香港市民？

忠誠，忠誠地犯罪

林奠姨甥女都係一分子, 林奠梗係錫住警隊啦

真係痴撚線做得都心理變態

DKLM推爆佢

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

以牙還牙

DLLM 死黑警

重組警隊

話咩示威者抵打，所以可以咁虐待嘅人
我同你講黑警做埋呢啲嘢一樣抵打，以後你冇資格批評咩暴力

黑警全家癌症死

黑警死全家！禍必及家人！

黑警全家死

黑警長命百歲 百病纏身

仆街黑警

解散啦屌

黑狗全家全身生cancer再死

黑警而家死全家都唔夠呀 屌佢老母
咁快死咪益咗佢

睇己經 睇到好撚火滾

黑警一定要死全家

痴線啲黑警已經同公安冇分别

推黑警落地獄

咁都得

推到上CNN,BBC

黑警死全家
解散警隊！麻包袋準備！

bookmark

痴撚線
醉酒爭執既都虐待到咁
抗爭被捕既義士會被點對待
黑警死全家

點解可以咁仆街

其實實搵到果兩條警狗

黑警淨係欺善怕惡

好撚垃圾

好想日日痾尿比黑警飲

好似人形蜈蚣連住佢地咁比佢地互飲

此仇不共戴天
一係警察死
一係香港人死

屌你老母
係咪撐警就做乜都得
元朗荃灣北角將軍澳
回不去就回不去
咁樣既香港我都唔想要！

癡撚線，仲撐黑警嗰啲人真係戇撚鳩

痴撚線 屌

push 煲大佢
近期仲有咁多義士被黑警打 用私刑

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

所以事件與反修例無關？

推撚死佢

無一個係無辜

似係HIKVISION CCTV 常見問題 (大陸貨,新彊都有用呢個牌子監控)

對內宣傳唔需要提呢點

對外宣傳就要煲大佢

仆街黑警死全家都便宜咗你..

Hong Kong is already China

黑警冇阿爸？

屌你老母死黑警
不得好死

隻隻狗都係心理變態加有暴力傾向
期待清算嗰日班狗會有咩下場

Dllm死黑警

毅進仔個腦係咪諗唔出啲好野？
淨係識做埋哂啲變態野虐待人
點解只要係警察就可以咁做？ 無撚人權？

黑警死全家呀屌！！！！！

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

勢不兩立

全家死

一定要追究到底！

只係停職調查 唔係起訴
唔可以就咁放過佢地

屌你老母試下放人吖

up

狗都不如

麻包袋

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇

睇到個心好唔舒服 好撚痛
垃圾popo

推到黑警終身監禁為止

暴政下無一個人可以獨善其身

究竟上一代幾時先明呀！！！！！！！！

身邊已經有藍絲質疑段片右上角個日子
2019年個9字點解黑色

有人指出：
關於個2019個9字點解係黑色，
你可以睇下其他CCTV，
啲字嘅顏色會根據背景光暗變黑or白，
同背景反差較大嘅顏色。
同時，彩色CCTV唔夠光嘅時候會轉黑白，
呢啲都係個system自動偵測然後轉。
電腦detect就係用顏色，暗啲佢就會轉

片段由醫管局提供
亦已經有醫管局相關人員確認

藍絲都仲懷疑造假嘅
就算9數 屌嚟都廢事

你永遠叫不醒裝睡的人

撐警嘅 小心他日比警察打

死全家呀黑警

推黑警死全家

仲要打格仔？？？

有哂片緊係辦事神速啦 冇片打死人都告唔入

警方四點記招：
6月收到投訴但一直聯絡唔到事主

屌你老母

喂呀唔好咁啦，佢地係咪腦殘架

香港警察，企圖謀殺，勾結鄉黑，知法犯法，濫捕濫權，虐待恐嚇，無良黑警，吞槍自殺

屌你老母好撚嬲

黑警死全家阿屌你老母

咁PK，搵咗仔未？

黑警要親眼望住仔女被車碾過
老婆生癌
老豆老母同佢斷六親
自己生愛淺、半身不遂

一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

黑警一定要死！仆街冚家產！！屌佢老母臭閪！！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

黑警死全家

光復香港 時代革命

睇到好撚嬲，咁撚大注光照撚住人，仆佢個街

黑警死全家。核彈都唔割。